有無人知邊到有得買全套求婚大作戰DVD？

雖然Youtube有，但有D集數睇唔到

我唔想有一日想翻睇既時候睇唔齊

所以我想買一套齊集數既DVD翻屋企睇

想問下各位連登仔知唔知邊到有

等支那版咪得

你就黎開演唱會喇喎

dvdrw